[開定先]拜登上台會有啲咩事發生

立即
重新撥款世衛
取消所有關稅
取消所有科技禁令
回復香港特別關稅
取消制裁香港及中國官員

三個月內
訪問中國
取消台灣相關法案
重申香港人權及一國兩制運作良好

長期
停止軍售台灣
中止與台灣交流

上任第二日
同習近平69互射

與兒童性交合法化

頭2樣已經講明會做

取消最低合法性交年齡
吸毒合法化
與中俄組織新一輪經濟及軍事合作

無咁張揚住嘅，
但頭兩項的確會即搞。
同埋近期嗰單對台售百支導彈應該都會取消

台灣最睇重無人機
因為係下一代主要武器

bookmarked!

睇下幾準確

冇事啦
連登登粉話兩黨共識
驚西

腦中風，賀錦麗接任總統

樓主呢堆唔中哂都起碼中8成

香港製產品變返made in hk

侵落台前賣

另外人權法兩院通過無得撤

販運毒品合法化 戀童合法化

整走Nancy媽